老衲正式宣布，美國英文全名將會正名為Deep State of America DSA

支持

gchi

UDSA

g持

今次支持你

DSA